<resources>
    <string name="app_name">FoodieApp</string>
    <string name="title_placeholder" />
    <string name="news_placeholder" />
    <string name="meal_info_placeholder" />

    <string-array name="meal_titles">
        <item>Hamburguesa con queso</item>
        <item>Pizza Pie</item>
        <item>Sushi Tempura</item>
        <item>Pollo entero</item>
        <item>Gofres</item>
        <item>Salmón a la parrilla y arroz</item>
        <item>Lasaña</item>
    </string-array>

    <string-array name="meal_info" >
        <item>Ahhh la hamburguesa con queso. ¿A quién no le gusta una buena hamburguesa en una tarde, eh? Tal vez
        a la parrilla o en una barbacoa. Personalmente, me gusta una hamburguesa con unas buenas cebollas, tocino, queso americano, lechuga y un buen
        lechuga crujiente.</item>
        <item>El clásico pastel de pizza. Pizza, plato de origen italiano que consiste en un disco aplanado de masa de pan cubierto con alguna combinación de
            aceite de oliva, orégano, tomate, aceitunas, mozzarella u otro queso, y muchos otros ingredientes, horneados rápidamente, generalmente,
            en un ambiente comercial, utilizando un horno de leña calentado a una temperatura muy alta y servido caliente.</item>
        <item>Tempura Sushi. Mi tipo favorito de sushi para ser honesto. El término tempura es una palabra japonesa que se usa para referirse a los mariscos.
            o vegetales preparados sumergiéndolos en una masa y friéndolos en abundante aceite caliente.
            Los camarones en tempura son un plato delicioso de la cocina japonesa elaborados al freír dulces y
            camarones salados con masa crujiente y migas.</item>
        <item>Pollo entero. Me encanta poner esto en mi ensalada. Pollo entero que consta de pechuga,
            muslo, alas, cuello y espalda. Puede contener un hígado, un estómago y un corazón.
            Es ideal para horno o incluso para sopas y guisos, si se corta en partes.</item>
        <item>Gofres, una delicia para el desayuno. Un gofre es una masa con levadura o masa cocinada entre dos platos calientes.
            de una gofrera, modelada para dar un tamaño característico, forma,
            e impresión de superficie en forma de cuadrícula. Los waffles se cocinan hasta que se vuelven
            De color marrón dorado, con una textura exterior crujiente y un interior suave. </item>
        <item>Salmón a la Plancha y Arroz, otra delicia. El salmón es fácil, saludable y
            delicioso preparado en un simple adobo. El arroz es la semilla de una hierba semiacuática (Oryza sativa) que es
            cultivado extensamente en climas cálidos en muchos países, incluyendo los Estados Unidos,
            por su grano comestible. Es un alimento básico en todo el mundo.</item>
        <item>Lasaña. Una de mis comidas favoritas. Lasagna (plural “lasagne”) es una lámina de pasta plana y expandida,
            hecho tradicionalmente en Italia con Parmigiano-Reggiano, salsa bechamel y ragú.
            A pesar de que la forma tradicional sigue siendo popular, la lasaña ha adquirido muchas formas diferentes.
            recetas a lo largo de los años.</item>
    </string-array>

    <string-array name="meal_images" >
        <item>@drawable/cheeseburger</item>
        <item>@drawable/cheesepizza</item>
        <item>@drawable/shrimptempuraroll</item>
        <item>@drawable/roastedchickenlemon</item>
        <item>@drawable/waffles</item>
        <item>@drawable/grilledsalmon</item>
        <item>@drawable/lasagna</item>
    </string-array>

    <integer-array name="meal_calories">
        <item>303</item>
        <item>2000</item>
        <item>508</item>
        <item>2994</item>
        <item>436</item>
        <item>434</item>
        <item>336</item>
    </integer-array>


    <string-array name="meal_ingredients">
        <item>Carne Molida, Queso Americano, 2 Panes De Hamburguesa, Ketchup, Mayonesa
        cebolla roja en rodajas, pepinillos en rodajas, lechuga fresca</item>
        <item>1 bola de masa, muzzarella fresca, 2 cucharadas de hojas de albahaca,
        Aceite de oliva virgen extra, 1 lata de salsa de tomate, parmesano rallado
        </item>
        <item>Arroz de sushi, 1 hoja de nori, alga seca tostada, 3 piezas de gambas preparadas en tempura
            , 2 rebanadas de aguacate, 3 cucharaditas de queso crema (use el queso crema en bloque y córtelo en un par de
            rebanadas rectangulares, ½ taza de harina, masa tempura, aceite para freír</item>
        <item> Pollo entero, hierbas y cebolla entera, ajo y mantequilla, aceite de oliva </item>
        <item> Huevos, harina, leche, aceite, azúcar, levadura en polvo, sal, vainilla, spray para cocinar</item>
        <item> 1 1⁄2 - 2 libras de filetes de salmón, 2 cucharadas de salsa teriyaki, 1 cucharada de salsa Worcestershire,
            2 cucharadas de jugo de limón, 2 cucharadas de azúcar morena, 1 cucharada de mostaza Dijon</item>

        <item>
        2 cucharaditas de aceite de oliva extra virgen, 1 libra de carne molida, 1/2 cebolla mediana,
            cortado en cubitos, 1/2 pimiento morrón grande (verde, rojo o amarillo), cortado en cubitos, 2 dientes de ajo picados
            1 lata de salsa de tomate, 3 onzas de pasta de tomate (media lata de 6 onzas),
            1 lata de tomates triturados, 2 cucharadas de orégano fresco picado, o 2 cucharaditas de orégano seco,
            1/4 taza de perejil fresco picado, empacado, 1 cucharada de condimento italiano,
            1 pizca de ajo en polvo y/o sal de ajo, 1 cucharada de vinagre de vino tinto o blanco
            1 cucharada a 1/4 taza de azúcar, Sal
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="meal_recipes">
        <item>https://www.recipetineats.com/cheeseburger-recipe/</item>
        <item>https://thefoodcharlatan.com/homemade-pizza-recipe/</item>
        <item>https://www.favfamilyrecipes.com/godzilla-rolls/#wprm-recipe-container-19810</item>
        <item>https://www.spendwithpennies.com/roast-chicken/</item>
        <item>https://www.allrecipes.com/recipe/22180/waffles-i/</item>
        <item>https://www.food.com/recipe/grilled-salmon-and-rice-332882</item>
        <item>https://www.simplyrecipes.com/recipes/lasagna/</item>
    </string-array>




</resources>